想買張大陸電話卡

目的:
1.諗住用個number嚟收sms做驗證
2.一年都有十幾日返大陸搞啲野，平均大概4個月一次左右，每次大概唔會超過一個禮拜
3.有時大陸搞手續要實名登記，所以想keep住個大陸電話

要求:
1.低月租 ，因為真係唔係成日用
2.廣東省內用為主
3.有數據會更好，好似一蚊有唔知幾多mb嗰啲咁
4.門市近羅湖最好，返大陸只經羅湖口岸，方便啲

應該就咁多，唔該巴打們

一過完羅湖關右邊攤位就已經有

可以考慮聯通省內¥1 500mb個種

thx,我會參考下

ok

出羅湖關口向前行 （在地庫）幾百米有聯通官方營業廳，穩陣啲

咪撚去果d攤位啊 會貴過門市 直接去搵營業廳最好

如果唔係貴一截就算啦 ，因為都幾趕住用

百幾蚊張卡賣2舊 自己諗

羅湖一出行前啲有聯通營業廳
$150人仔開卡 $100人仔響卡入面 $50人仔分月份回贈
$6人仔月費
$1人仔800mb 用完$800mb再收$1人仔
數據全國通用，香港開漫遊收到銀行sms
比回鄉證佢影埋相做實名認證就搞掂

利申：上個月搞掂用到vpn翻牆仲可以share數據

記得去營業廳唔好去啲19檔口仔

巴打 我張卡應該同你一樣 想請教你 開漫遊係咪一定要去門市？

皇崗口岸一出關口就有間聯通，人幾少，同佢講話出張日租卡就得

返大陸搞咗張
好似話用嗰日先收錢，平時唔會收

每800mb收一蚊，用唔夠都當1蚊計
基本上返大陸嗰幾日都係一蚊一日咁計
冇月費 ，想幾時用就幾時用，入定咗1舊落去，基本上呢幾年都唔洗擔心冇卡用

香港的手機可宜家以用到中國電訊網絡？

早幾年前嘅唔得

開心使用中
可能iphone唔得掛

中國聯通一直都無問題2g 3G 4g都同香港一樣
係中國移動先係強國制式3g外國無咩機收到

以前3G年代唔得 因為佢係行CDMA

而家4G係得嘅 同香港一樣都係行FDD LTE、TD LTE

係呀，三支年代中國電訊用第三種制式，唔同聯通（當年同香港同制式）中移動（用國產）

香港聯通一卡兩號plan, HK做實名, 11蚊個月
data分開啦, 大把選擇 (我用3HK中港澳年卡)

開發國產制式都合理，自己巿場咁大，冇奶油一直要俾專利費人哋賺。倒番轉就啱

聽聞，用港版一卡兩號申請大陸某些服務有問題（好似係去官網開帳號，訂火車票）, 因為 send sms 個 server 在香港，不是大陸。

我訂到火車飛, 其他冇用過唔清楚

咁可能係銀行服務

用 訂？

點搞到無月費？

用日租卡啦 12蚊月租 數據一蚊一GB
我用緊聯通

個sales話用先收費
而且我見佢說明同宣傳都冇話有月費
如果話要收月費應該唔會唔寫出嚟咁仆街掛

真係冇用費？有冇咩來電顯示費

Ching, 係咪買左呢張？

我唔會打電話咁濟 ，只係用嚟上網多，間唔中收sms咁，但個sales冇同我講話有，你想買去佢營業廳問下

似係呢個

無月費，但係有6蚊來電顯示費，即係月費

Thx Ching!
咁如果收到電話call就月收$6來電顯示費？！
無收到call就一毫子都唔洗？！

Oic...原來係咁玩法

我覺得可以咁理解掛
你去問下

用聯通啦，
全國數據每日3蚊封頂，
又係每個月收番5蚊定6蚊來電顯示費（即係月費）

yes
大陸no.係131字頭

應該係每月都收六元，另類月費

中國電信收得好...差

查實聯通依家接收信號同移動比係咪仲差一大截距離？

Ching, 你講緊係咪米粉卡？

中移動>網絡好，覆蓋廣
聯通>上網快，唔洗翻牆
中電信>垃圾

其實我粗粗地用
用嚟上whatsapp嗰啲通訊軟件多

而家好似係咁叫
我果時出就咁同佢講1蚊1GB卡

中電信最大問題係個3G好似係行CDMA

有冇話唔同省有唔同offer
下個禮拜去四川諗住出卡
唔知遲d返深圳用唔用到

係咪聯通張米粉卡好d